日本呢三十年黎, 真係無歌手超越到坂井泉水

曾經真係仙女一般既存在

又唔好咁講

你咁講反為太霸道

合成？

佢以前係寫真偶像
不過放這種相好似對佢唔多尊重

你search蒲池幸子把

佢以前個名

超越唔敢講 同級覺得有椎名林檎

創造性嚟講
梗係椎名贏

係啊

又唱得 又睇得

未來あいみょん會超越

米津玄師屌打啦

只係比班mk仔棒起既垃圾

DAN DAN 心魅かれてく

唱功普通到
整pat頭髮遮住對眼扮到天才毒撚咁
做乜

泉水姐姐

唔知點解覺得佢拍寫真格格不入咁
佢唔適合望鏡頭

佢早廿年出世上唔上到位都成問題

推

其實我都覺得係
曲風當時係清新嘅

但把聲 同森高千里一樣